德國收留BNO嘅機會高過英國

德國而家採取大愛措施，唔理你有無利用價值都好咩人都照食。
所以BNO留德國機會高好多

但係因為咩人都照收，所以有機會同難民一齊住

咩人都收點解唔放寬收更多的高專人材？要收一班廢中廢老？

大愛嘅野你識條春

元首的棺材板壓不住

其實係陰謀來